80後討論區

呢度其實仲有冇80後？好似00專場咁

走開啦老坑，喺度扮老屎忽

頂爆你

人嚟呀